{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바람의언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能であり、保護者同伴なしで現場訪問の場合は払い戻し及び退室となり得るのです。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがありますが、先に支払ったお客様に優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後の当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 チェックイン後、個別バーベキューの利用は可能であり、費用は人数によって異なり、申し込み時間は20時までで、利用時間には制限がありません。 炭やグリルなどの個人バーベキュー道具は持参可能で、バーベキューセットは1日前に事前予約可能です。 客室内にはIPTVとWi-Fiがあり、個人電気フライパンはお持ちいただけません。 客室は禁煙で、カラオケは白頭山客室に位置し、利用時間は7時から21時までです。 朝食サービスは洋食と韓国料理、そして刺身で構成されており、利用時間と費用はそれぞれ異なります。 また、メウンタンの追加が可能で、駐車も可能です。 釣りは釣り船の斡旋と磯釣りが可能で、釣り道具は個人持参が可能です。 ペンション内には童話のような家やきれいな花々があるギャラリーもあり、脈管アート体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴なしで現場訪問は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしで現場訪問の場合は払い戻し及び退室となり得ます。"
        },
        {
            "question": "先に支払ったお客様に優先権はありますか？",
            "answer": "先に支払ったお客様に優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後の当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは事前予約可能ですか？",
            "answer": "バーベキューセットは1日前に事前予約可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人電気フライパンを使用できますか？",
            "answer": "客室内では個人電気フライパンは使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこに位置していますか？",
            "answer": "カラオケは白頭山客室に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は7時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食の内容は洋食と韓国料理、そして刺身で構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食の利用時間と費用はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "追加の料金でメウンタンは可能ですか？",
            "answer": "追加の料金でメウンタンは可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "釣りは可能ですか？",
            "answer": "釣りは可能です。"
        },
        {
            "question": "釣り道具は個人持参が可能ですか？",
            "answer": "釣り道具は個人持参が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にギャラリーはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはギャラリーがあります。"
        },
        {
            "question": "脈管アート体験は可能ですか？",
            "answer": "脈管アート体験は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 720
    }
}